覺唔覺果個仇x欣成個麻甩佬咁？

屌你 呢d叫真性情

令過海晴

如果你係想貶低佢就真係唔識貨

我愛仇栩欣